是日東主有囍

你結婚關我撚事咩

人地結婚關你撚事關我撚事咩

R.A.P Lau Pig

今晚熱到半夜4點都有蟲叫
有無人知呢家幾多度

又真係唔關事

唔洗瞓？

係

瞓未

搵緊netflix有咩睇

雖然是精神病但沒關係

韓劇遲啲睇

咪係